有沒人覺得動畫版Justice League: War 重好睇過JL真人版?

動畫版Justice League: War 79 min
正義聯盟 (電影) 120 min

動畫版79分鍾, 但係故事原整性, 人物登場, 描寫, 戰鬥, 笑位gag位都好過120 min 真人版。最基本好似最後一場打Darkseid, 真係重隊人都有份出力, 唔會只係超人一個人打撚曬。

Justice League War

電影係垃圾

Batman super power 又俾人笑

依套真係好睇

利申M fans

利申DC fans, 細細個已經睇DC Superman, Batman Cartoon.

所以我對真人電影真係好失望

不嬲都係 只要將動畫改做真人電影 就算唔上神作都唔會淪落到今時今日咁既地位

而家等緊呢套, 要聽日文版

唔好太高期望

一直話DC動畫高質過對家

唔知點解拍戲就走曬樣

演員問題，冇幾多個係有動畫入面既氣質
利伸: DC fans

only j畫風ok.

睇慣日本動畫，美式d畫風真係太卡通，完全唔想睇

當佢係日漫就得

DC動畫電影不嬲好好J

N52

係吹奏都唔係揀JL War啦

入門級起源故事你想用邊套呢? JL War 已經係最易俾人接受。

DCAU, Crisis on Two Earths, Justice League Doom, New Frontier好過JL War好多啦

DCAU JL頭兩集已經吸引人

電影時間線連JL 都未成立,大佬你就同我講Crisis on Two Earths, Justice League Doom...

New Frontier呢
DCAU Justice League呢

絶對同意
個人認DCAU new52個啲都唔好睇

有無入門list
利申唔太熟dc marvel
真人版兩邊都有睇

其實dc d 動畫電影真係劇情 戰鬥格局，集集都拍得住avg3。。

真係睇唔透dc一手好牌，真人電影全部垃圾